{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더하우스 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "済州に位置するヒバリ海岸道路は渡り鳥の飛来地として知られています。 ここでは美しい済州の海を近くで鑑賞することができます。 ジョンダル海岸道路に位置する宿泊施設は共同で使用される空間です。 したがって、利用規則を遵守する必要があります。 まず、宿泊施設の基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 現場で1人当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。 追加料金は24ヶ月以上の人数に該当し、寝具が含まれます。 宿泊施設をご利用の際には、いくつかのエチケットを守ってください。 まず、午後11時以前に入室することをお勧めします。 また、ペットの同伴は禁止されています。 個人物品の保管及び管理に対する責任は利用者本人にあります。 客室内では調理及び飲食が可能です。 ただし、魚や肉類は禁止されており、喫煙も禁止されています。 喫煙をご希望の場合は、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 宿泊施設の毀損や紛失の責任は宿泊施設を利用した利用者本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 もし紛失した場合、弁償はできません。 また、宿でバーベキューを楽しみたい場合は、炭グリルをレンタルできます。 この場合、2万ウォンのレンタル料金が加算され、4人用として提供されます。 ただし、雨天時はご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒバリ海岸道路はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒバリ海岸道路は済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒバリ海岸道路は何のために知られていますか？",
            "answer": "ヒバリ海岸道路は渡り鳥の飛来地として知られています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の基準人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加料金は現場で1人当り15,000ウォンを支払うことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際のエチケットはありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際には、いくつかのエチケットを守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で調理や飲食はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内での調理や飲食は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理や飲食に制限はありますか？",
            "answer": "魚や肉類の調理は禁止されており、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙する場合、どこでできますか？",
            "answer": "喫煙をご希望の場合は、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損や紛失の責任は利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "宿でバーベキューを楽しみたい場合は、炭グリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは雨天時に利用できますか？",
            "answer": "雨天時にはバーベキューグリルは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 514
    }
}